其實狗隊係唔係政府最後防線？

如果係
向狗隊搞白色恐怖
攻破狗隊即贏
硬碰絕對打唔贏

如果唔係
政府仲有咩防線？

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

我覺得你可以理解為
政府係中Boss
警察係佢嘅武器
共產黨先係大Boss

香港政府黎講 的確係

如果唔出解放軍
示威者攻破警隊
老共仲有咩武器？

其實我覺得佢一直喺度試緊香港人嘅底線
睇吓點樣係唔血腥清場嘅情況下
可以嚇到其他人唔敢出嚟
攻破警隊基本上都冇乜可能啦 武裝方面差太遠

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

明打當然唔夠
但如果搞暗之類？

“To forgive the terrorists is up to God, but to send them to him is up to me.”
聽講係Putin講

老共係香港有油水先有解放軍 警隊
如果老共 硬出兵就國際層面（連登仔焦土work)
如果老共 軟攻略 都係需要錢
請人黑奸賤 分化 私刑 網軍
白色恐怖 推香港營（要時間加速 應該未有咁快）

如果老共真係疊水到 唔需要搞咁多啦
明日大魚大機會係籌旗

一帶一路 大灣區 貿易戰 外消內耗
真係唔會影響到？

上山下鄉創業2.0 情況呢

呢排警隊大量ot 唔知條數點計呢

如果到開源節流 應該就果頭到
其他紀律部隊咪撚讓步減薪 應該要同酬添呀

毅進仔純9up 0資料分析